<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv>
<programme tvg-id="1124641" title="Alvo Secreto">
  <description><![CDATA[Um assassino de aluguel da CIA descobre que sua divisão está fechada há anos. Agora, ele terá que descobrir quem vinha lhe dando ordens.]]></description>
</programme>
<programme tvg-id="533535" title="Deadpool & Wolverine">
  <description><![CDATA[Um apático Wade Wilson trabalha duro na vida civil. Seus dias como mercenário moralmente flexível, Deadpool, ficaram para trás. Quando seu planeta enfrenta uma ameaça, Wade deve relutantemente vestir-se novamente com um ainda mais relutante... relutante? Mais relutante? Ele deve convencer um Wolverine relutante em... Porra. As sinopses são tão estúpidas.]]></description>
</programme>
<programme tvg-id="16136" title="Uma Questão de Respeito">
  <description><![CDATA[Quatro rapazes do Harlem ensaiam para participar de concurso de música. Mas o talento e o esforço do grupo não bastam. Eles também têm de enfrentar os perigos de uma vizinhança violenta e a discriminação e os percalços cotidianos que ameaçam levá-los para atrás das grades.  Menos]]></description>
</programme>
<programme tvg-id="31962" title="Uma Luz na Escuridão">
  <description><![CDATA[Uma secretária se apaixona por seu novo chefe misterioso e insiste em ir para a Alemanha como espiã da Segunda Guerra Mundial.]]></description>
</programme>
<programme tvg-id="10950" title="Uma Lição de Amor">
  <description><![CDATA[Sam Dawson é um homem com deficiência mental que cria sua filha Lucy com uma grande ajuda de seus amigos. Porém, assim que faz 7 anos Lucy começa a ultrapassar intelectualmente seu pai, e esta situação chama a atenção de uma assistente social que quer Lucy internada em um orfanato. A partir de então Sam enfrenta um caso virtualmente impossível de ser vencido por ele, contando para isso com a ajuda da advogada Rita Harrison, que aceita o caso como um desafio com seus colegas de profissão.]]></description>
</programme>
<programme tvg-id="645861" title="South of Heaven">
  <description><![CDATA[O criminoso condenado Jimmy obtém liberdade condicional após cumprir 12 anos por assalto à mão armada. Após a sua libertação, ele promete dar a Annie, seu amor de infância, agora morrendo de câncer, o melhor último ano de sua vida – infelizmente não é tão simples.]]></description>
</programme>
<programme tvg-id="168672" title="Trapaça">
  <description><![CDATA[Irving Rosenfeld é um grande trapaceiro, que trabalha junto da sócia e amante Sydney Prosser. Os dois são forçados a colaborar com Richie DiMaso, um agente do FBI que infiltra Rosenfeld no mundo da máfia. Ao mesmo tempo, o trio também se envolve na política do país, através do candidato Carmine Polito. Os planos parecem dar certo, até a esposa de Irving, Rosalyn, aparecer e mudar as regras do jogo.]]></description>
</programme>
<programme tvg-id="514439" title="Superação: O Milagre da Fé">
  <description><![CDATA[John Smith, um menino de 14 anos, passeava com a família em uma manhã de inverno no Lago St Louis, no Missouri, quando, acidentalmente, sofreu uma queda e se afogou. Chegando ao hospital, John foi considerado morto por mais de 60 minutos até que sua mãe, Joyce Smith, juntou todas as suas forças e pediu a Deus para que seu filho sobrevivesse. Sua prece poderosa foi responsável por um milagre inédito.]]></description>
</programme>
<programme tvg-id="518880" title="Solo">
  <description><![CDATA[Numa área remota das Ilhas Canárias, um surfista cai de um penhasco. Lutando pela sobrevivência, ele reflete sobre a vida e o amor do passado. Baseado em fatos reais.]]></description>
</programme>
</tv>
